[世界零距離]方東昇開始煩

屌句句都押韻，好撚格硬黎

其實咪又係一大班人一齊諗出黎俾佢讀 估佢真係臨時爆肚講出黎咩